香港買花枝鼠

想問香港邊到有得買花枝鼠(⊙＿⊙)
見啲人話花枝鼠係最好養既寵物鼠
上網睇完都心郁郁都想買黎養
但係香港好似幾乎無得買？
除左比蛇類食用既花枝鼠

下水道有

睇錯「花枝丸」

其實老鼠最聰明

去ig領養 好多

好食